娛樂大家[粵]8

收皮啦屌你老母

屌你老母TVB打手

又有coffee

係咪即係最後一擊，係投殺左劊子手加劊子手帶殺刺客，君臣同刺客陣營同時無晒，（只剩中臣陣營），所以打和？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

嚴格上計時間分先後就係既
但佢當左劊子手有功能殺左最後一個刺客所以係同時死 當左係打和掛

問發明個個係咪好似莊咁食夾棍

即係如果計，可以係刺客陣營勝
但現在計法係刺客同君臣陣營同一時間無晒，所以打和？

咁如果掉番轉

剩刺王
刺王比人投走
再拉走剩番個1個
係計邊個贏定打和

個game玩得好好喎
點解會冇觀眾緣

打和

用阿姐規矩 真係打和

咁刺客有少少優勢，好似上次咁夜晚殺最後劊子手就即贏

拉

屌你老母臭閪
樓主冚家鏟

冇
佢本身乞人憎

真心 睇到Dickson呢幾集完全好屈機
但同時覺得佢串咗囂張咗
開始唔尊重家族嘅人
就算係上集太醫嘅佢 都試過直踩若雞蠢
你雖然勁不過謙返少少好嗎

真係幾串
不過又咁講
其他真係太廢
玩咗十鳩幾集都無進步

吳若希正呀

，。

。

係，好傻仔
為咗玩太投入
講野又寸又激動
如果你所有隊友都咁勁就話好睇
但而家擺明全部低玩扮下傻搶fo
得佢一個玩到起晒綱
好撚柒

無可否認Dickson玩得最好
郭子豪同戴祖儀邏輯好好 但整體都係差Dickson少少
但睇到佢真係一叻就開始囂
由做mc上集佢做太醫 串若雞
到今集又起晒綱喧咁疾郭子豪同6號
6號叫皇帝放水 擺明係想提醒嘉賓
態度

提左啦不過你get唔到之麻

呢句真心柒，太認真
電視節目黎姐
咁樣反而對佢好反感

文匯報：整個節目無論主持和遊戲本身趣味嚴重不足，想笑？我不如在同一時間轉到J2看《Running Man》好過。

Running Man自從由下午改左夜晚就無再睇過
81台有黃金節目 我點樣有心力轉過去82

超蓮上第3次
咩野事

做狼人叫我

打

高玩.............

垃圾片

流到...d問題答案

ok

一早背定

ali

bob玩曬

好勁

估下最唔需要錢嗰個會唔會又攞獎

Ali好cute 個呆樣

狼人未？記得提我

超班

Bella平時明明幾討好 安樂蝸嗰啲
但一拍娛樂大家 啲真性情就出哂嚟
好撚巴渣好撚嘈

王君馨正撚到

Ali先正，白白滑滑

呢集好好睇

狼人未？

未

臭雞

丁子朗真係好搞笑
係真傻

Ali

ali返學士啦

唔捨得

ALI好撚淫 一講臭雞

做

都唔係佢

成村人分10000

係佢wo

肛交敏

殺dickson 啦

超又皇

jw

超蓮又做皇帝

hera

殺嘉賓都幾衰，俾多陣人上鏡都唔得

今晚十一有ling

阿moon賊喊

dllm跑馬

痴撚線

以為gloria係hera

最後一集都冇蘇永康

有hera

長髮Gloria 真係好靚女。

認同
對1腳仲要好撚正

何自己都錯仲話返人

超蓮屌得好
醉駕仔太show off

james

自由討論
但係咁疾人講野

joey成日比人溝 凍過水

的神開眼玩

moon做咩唔露腳呀

今集好睇。班人玩到熟晒

羅志祥式鳩踩

可唔可以做我女朋友

超蓮

個個係度jer講野

超蓮女皇

佢應該好唔鋸超蓮不斷話佢蠢
佢想人覺得佢好醒

6號

樣丙

On9仔

預言家死左都有得講遺言

好撚嘈

呢集真係咁多集入面最出色

有冇人覺得陳曉華啲反應好假

再踩

極速收皮

其實arnold今集ok呀

呀moon果d咁廢就咪玩啦

做刺客嗰班好廢

好多高玩, 好好睇

係咪講明唔可以首查首殺Dickson？好屈機

唔明超蓮點解jer住Arnold, 佢玩太醫玩得幾好呀

清楚到覺得佢地知道晒結果就住黎玩咁

高玩大部份係好人, 仲要君臣, 贏面高晒

由流經取代

點解唔係的神做剌，實好睇好多

因為佢搞到超蓮都亂埋

我都覺

明明佢2個都係打狀態多

佢用9up原因話超蓮係狼嘛

其實超蓮先係最睇唔透嗰個，Arnold今鋪真係無錯
講完大數據就已經捉到6號同呀moon，其實基本上4個刺客都係佢同joey搵出嚟
持旗手反而得個嘈字

超蓮話人地愚民痴拿線
明明一開始自己估錯哂
人地估岩哂

真係當自己皇帝咩

成隻game最大敗筆
死左就無得講啦

超蓮扮咩識玩
佢做預言第一round明明都亂踩人

如果刺客有JOEY/DICKSON/ARNOLD 會好睇好多

好彩臨尾翟威廉完場

唔係囉
超蓮一開始自己估錯哂
Arnold由頭到尾都估岩

不過ARNOLD 既數據中晒咁滯

超蓮柒左第一晚, 之後開始醒
Arnold 開頭有話過超蓮係刺客咩?

我都覺lo佢咪又係比大殺左，仲話人地

Arnold啲大數據好屈

coffee

有冇識玩po

仲可以全部討論，搞到後置位，歸票位都冇分別，咁洗乜輪流發言

佢不嬲係呢隻game既高手

Dickson 串超蓮串得好~

小動作係人地先留意到 自己好難察覺

極級港女
仲要講咗人地三、四次
明明贏咗，完場都仲要再踩

得威廉幫下口

超蓮估錯晒之餘仲要主導

以後無汪明荃睇
可以長期開viu了

醉駕可能真係睇晒錄影帶

覺得Arnold同Dickson柒咗頭兩集後就勁咗好多，同joey都係真高玩
真心覺得大數據好屈，因為隻game根本就係玩心理

平時做開皇帝

超蓮可能本身都唔鐘意佢

我都覺佢真係有睇
佢講個啲係真係岩

搵呢幾個做刺客浪費哂
加d高玩既做刺客先好睇

我知, 佢仲要刨晒黎睇果下

agree
臨明仲要罵人，佢自己都比人殺啦，又自爆自己係皇帝
真係好彩威廉醒目完場，如果唔係好老尷

人地花心機做哂功課
佢自己估錯哂，仲要踩人，話咩野愚民，啲口吻同政府一鳩樣
痴拿線

被講中啲小動作嗰下真係好難反應到

想睇Arnold同Dickson兩大聯手，6號都係爭d

講人轉筆個下，真係會o咀，唔知仲轉唔轉好

Arnold都費尻事理佢

醉駕仔成日周圍撩人
可能佢撩過超蓮呢
不斷比人話蠢都唔敢駁咀驚到佢

早1/2 集就係Dickson 太醫, Arnold 助攻, 都好睇

潘金蓮

走人

嘩 梁茵 陳睿雯

Arnold 真係鋪鋪都好勁，勁到有d 唔公平既感覺，1 2鋪就指中晒狼

之前Bella 又係咁一味jer Arnold, 屌d女淨係識玩私怨, 都唔撚係想玩隻驚

陳正撚到

係做刺

不如直情開呢個GAME SHOW , 等佢地幾個高玩一齊玩

梁茵淫閪到

Bigbig channel應該做呢d就多人睇啦

識屌女痕臀

屌 個波

開槍都著到咁

睇小睿夠了

小睿好笑到

正

佢講愚民果下，我覺得先最on9
現遊戲啫，洗唔洗愚民前愚民後。就算幾有錢，人人生於平等啊

陳我勁鍾意佢 之前同eunice

無問題

識野

討論隻game啫，你理得人地有冇周圍撩人

刨馬紙

佢重複咁講的確係過左火位，一係公主病一係私怨撚

愛回家嗰件好撚樣衰 仲有個支那妹

衰13先正常丫麻
知啦

伸利正常...

何家小姐應該係狼人殺FANS
所以當身為太醫的Arnold咁高調發言，就覺得Arnold唔識玩，不斷話人愚民愚民

冇6號

播小睿啦 播狗屌你老母

綜合討論

10:30PM
識玩旅行團[粵]

楊潮凱、江嘉敏、傅嘉莉遊覽英西峰林的七彩熔洞、暢遊湟川三峽、仙女峽多個峽灣，為廣東省北部之旅畫上完美句號。再由潘梓鋒、陳睿雯、梁茵接力，出發爭做中山槍王，射擊初哥一輪激戰，誰勝誰負？在開平市展開水果旅程，即採即吃無添加砂糖桔、夏威夷木瓜、番石榴，啖啖清甜。吃盡廣東四大名鵝，陽江黃鬃鵝、白切鵝、鵝乸飯，「一夜埕」又是甚麼菜式？三人親製陽江炒米餅，過足手癮！梓鋒於夕陽下出海，能成功捕獲肥美的台山蠔嗎？

11:00PM
仨心友行[粵]

「閨密旅行團」正式出遊！陳敏之偕同高海寧、龔嘉欣前赴馬來西亞華人新村，選購地道特產，不忘展現慳家人妻本色，跟檔主講價。黎諾懿化身神秘檔主，為美女們送上驚喜。諾懿反客為主，推介環境清幽的竹林餐廳，品嚐農家菜與滋味河鮮。在豪華大屋安頓後，四人一邊打邊爐，一邊細說心底話。敏之提到想坐時光機回到過去再見亡父，不禁感觸落淚；嘉欣亦遺憾未能見爺爺最後一面。高Ling卻對生仔時刻充滿期待，難道有好消息準備公佈？

做小睿了

打飛機

咩來頭
對腳好撚正

港姐黎
幾得耳

Cherubchan0226

梁因索巧多喎

米玩

同意

完全兩個檔次

我要幫超連平反
愚民係狼人殺術語
其他術語好似
「金水」代表預言家查出來的好人
「銀水」係女巫救的人
「愚民」代表無功能無視野而亂講野的平民
絕對唔似係針對佢侮辱佢

你都on9

你地有無良心，仲睇tvb

打手鎗

呢個一夜情唔錯

梁茵索

講一兩次可以接受，但有睇成場甚至完左之後佢態度上明顯係踩到佢盡，已經超越左遊戲本身，我唔評論佢有冇話錯到Arnold，但的確係話得過份左，顯得有d唔大體

陳睿雯硬係有陣大陸味咁

仨心友行

咁人地的確係

廣州女先正

敏子要蛋白質

敏g講唔該老闆嗰陣唔係對住人講係對住個cam講

好過之前套 男做

果個深度遊啲

屌你，1 個正評都無真係好野

north face

wa ling

你睇曬？

成班垃撚圾仲睇TVB
又唔撚用不推文
睇啲戇鳩節目都睇到上晒腦
上撚埋熱門
快撚啲死全家啦你班廢物

其實你班撚樣知唔知醜

你哋同aia，修頓打籃球嗰班廢物有咩分別

勁感動

去香討傾飽佢啦屌你地老母

波狗死全家好感動？

其實你係咪斷手斷腳坐輪椅？
全部Post都係講TVB嘅？

愚民樂